{
  "id_query": "28414759",
  "total": 18801,
  "total_current": 200,
  "max_score": 65.78785,
  "origin_question": "Mua trả góp có được ưu đãi gì thêm không ad? Mình tính mua mà suy nghĩ thêm...",
  "hits": [
    {
      "score": 30.44741,
      "id": "31677464",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp được hưởng ưu đãi gì không ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện bên em có chương trình săn mã giảm giá áp dụng góp lãi suất thường, ngoài ra còn có:- Mua kèm Tai nghe Bluetooth AirPods Apple với giá ưu đãi giảm 1 triệu (6/12 - 31/12)- Cơ hội trúng 61 xe Wave Alpha khi trả góp Home CreditThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 27.845612,
      "id": "29585116",
      "field_search": "question",
      "question": "đang tính mua dùng mà nghe mọi ng lỗi pin...suy nghĩ lại",
      "answer": "Chào anh chị,Không biết chị đang gặp vấn đề gì về sản phẩm vậy ạMong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 27.50873,
      "id": "29004460",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp đc hưởng ưu đãi gì kh ad",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm trên anh mua trả góp có lãi suất được khuyến mãi :Giảm ngay 500.000đ Cơ hội trúng 38 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 26.87347,
      "id": "25304114",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được hưởng ưu đãi Với giá 8065000 không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị tham gia trả góp với thẻ tín dụng sẽ được tham gia với giá 8.065.500₫ nha chị.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.115189,
      "id": "21476156",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphone 6 được ưu đãi những gì vậy ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại có 1 KHUYẾN MÃI ÁP DỤNG ĐẾN 30/09: Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 25.110683,
      "id": "21679834",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp có được mua thêm sản phẩm nữa không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.315487,
      "id": "17548097",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp 5s mua thêm 6 vào hồ sơ cũ đc không ad.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp mình cần làm hồ sơ mới xét duyệt như lúc đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.08044,
      "id": "25886201",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Mua ip6 32gb này có được ưu đãi j không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán bằng thẻ JCB hoặc mua đặt giao hàng tận nơi thì nhập số điện thoại để được nhận mã giảm giá đó ạChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.493406,
      "id": "28575193",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là ? Mình mới mua máy giặt trả góp 6 tháng mà muốn thêm iphone 6 có được trả góp tiếp k ạ",
      "answer": "Chào chị HươngDạ, chị có thể  trả góp tiếp điện thoại với công ty tài chính khác được chị nha. Không biết chị đã mua trả góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.791317,
      "id": "21168344",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi với  mình đã tưng mua trả góp điện thoại tại tgdd và hiện giờ vẫn đang trả góp vì chưa hết thời gian hợp đồng. mà bây giờ mình muốn mua trả góp thêm 1sp nữa có được không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua trả góp thêm sản phẩm khác được nha anh, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác sẽ có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.736486,
      "id": "22780409",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ưu đãi cho sinh viên không ạ. E muốn trả góp 12 tháng",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ ưu đãi cho sinh viên chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.416456,
      "id": "30322239",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua trả góp dưới 14 ngày... Giờ e muốn hủy hợp đồng được k qtv? Em có phải chịu thêm phí gì không?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh mua trả góp dưới 14 ngày anh huỷ hợp đồng không mất phí, nhưng nếu anh trả lại máy hoặc anh đổi sang máy khác anh sẽ mất phí là 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.159658,
      "id": "22662303",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì có giao hàng tận nơi k? Có mất thêm cuoc không qtv?",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc khi mua trả góp bên em không hỗ trợ giao hàng tận nơi được anh nhé. Anh sẽ cần phải đến cửa hàng để làm thủ tục và nhận máy đó ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.11409,
      "id": "28055703",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua theo hình thức trả trướng 2 triệu 2, mỗi tháng góp thêm thì có được khuyến mãi gì k",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại khi mua trra góp sản phẩm này thì bên em có các khuyến mãi : - Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ *Không áp dụng khi mua trả góp 0%*- Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPadVà trong thời gian trả góp sẽ không có bất kì khuyến mãi nào nữa chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.01477,
      "id": "18077555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua f1s ngày 13/3 mà giờ bán lại cho tgdd phải thêm bn để mua ip6 32G nay v. Ad tính hộ mk vs",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại khoảng 75% giá trị sản phẩm. Anh vui lòng cho em biết chính xác ngày mua và giá mua máy của anh để em có thể tính phí đổi trả chính xác hơn giúp anh ạ. Hoặc anh có thể mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ đổi trả cho anh. Khi đổi trả, anh cần mang theo bộ sản phẩm chuẩn và quà khuyến mãi(nếu có) để tránh bị trừ thêm phí anh nhé. Mong nhận hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.644478,
      "id": "19707613",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu bây h em mua thì liệu có đc ưu đãi j không anh,",
      "answer": "Chào anh,Nếu như hiện tại anh mua sẽ nhận được khuyến mãi: Cơ hội trúng xe SH 150i khi mua iPhone tại Hà Nội, Đà Nẵng . Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao tận nơi anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.549574,
      "id": "19481593",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp 0đ có cần đóng phí gì thêm ngoài thủ tục giấy tờ ko v ad",
      "answer": "Chào anh ThịnhAnh tham gia gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì không đóng thêm gì nữa ạ. Anh làm thủ tục xong thì lấy máy thôi ạ.\"Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.30661,
      "id": "31820073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là nếu em đag trả góp mua khác mà muốn trả góp thêm máy này nữa đc ko vậy ad",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị có thể mua trả góp thêm với công ty tài chính khác được ạ. Mình vui lòng cho em xin thông tin trước đó đã mua trả góp với công ty tài chính nào, giấy tờ chị đang có (chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ!  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.205763,
      "id": "23337170",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được tính gia onlike ko vây ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Anh vẫn có thể mua trả góp với giá online giá rẻ đó anh. Nhưng với giá online giá rẻ thì bên em không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.110128,
      "id": "22465305",
      "field_search": "question",
      "question": "ưu đãi lãi suất sao chị. để trả góp 12thang thì mình trả trc bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh, anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.015284,
      "id": "27013693",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua góp của FE hộp đồng 12 trả được 6 tháng ngon lành tháng nào cũng đóng trước hạng mà ko Được mua thêm hàng là sao dậy nhờ ad tu dấn dup",
      "answer": "Dạ chào anh, Dạ có thể nộp hồ sơ ở công ty tài chính cũ nhưng tỷ lệ duyệt rất thấp nha anh, Anh có thể làm hồ sơ với công ty tài chính khác để tăng tỷ lệ duyệt ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về độ tuổi, các giấy tờ hiện đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/nước/cáp/net) số tiền muốn trả trước và số tháng mình dự định trả , để bên em tư vấn hỗ trợ mình tốt hơn ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.729635,
      "id": "23386910",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn nợ hàng góp lần trước chưa góp xong. Giờ mua góp thêm nữa được không",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể tham gia mua trả góp tiếp được anh nha , nhưng anh nên tham gia mua trả góp với công ty tài chính khác công ty anh đang tham gia để tỉ lệ duyệt hồ sơ được cao hơn anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.595066,
      "id": "20650337",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi mình có mua 1 điện thoại trả góp tại cửa hàng chưa thanh toán xong tiền hàng hàng mình vận động đều đặn và đầy đủ ạ mình có thể mua thêm 1 cái trả góp nữa được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.455301,
      "id": "30280295",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp đc 2 thág. Giờ muốn góp thêm cái nữa đc kh qtv",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.406551,
      "id": "18259990",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi dịp 30/5 - 1/5 này thế giới di động có giảm giá hay ưu đãi gì không vậy",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chưa có thông tin khuyến mãi ưu đãi dịp  30/5 - 1/5 này ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.274376,
      "id": "29103606",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao giá niêm yết kìa là 7.490.000 mà giá khi mua 3 sản phẩm ưu đãi chỉ có 7.275.000?",
      "answer": "Chào anh,Em chưa hiểu lắm anh mua 3 sản phẩm ưu đãi chỉ có 7.275.000đ là sao ạ. Có thể do anh mua số lượng lớn nên Thegioididong.com sẽ chiết khấu 1 chút cho anh nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.229866,
      "id": "28227539",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua trả góp mà trả lại hàng trong vòng 1 ngày thì có tính thuế vat không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, khi mua máy thì giá máy đã tính thuế VAT rồi anh nha. Anh trả lại máy thì anh cũng mất thuế, và mất phí giữ máy là 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.198584,
      "id": "23241274",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là em đang mua trả góp sp giờ em muốn ma trả góp thêm có được kg a",
      "answer": "Chào chị QuỳnhNếu chị đang góp 1 máy thì chị vẫn có thể góp thêm được sản phẩm nữa với công ty tài chính khác chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.144066,
      "id": "18735200",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e mua góp Fe còn 2 tháng nữa hết giờ em mua góp thêm cái góp Fe được không,trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể góp tiếp 1 sản phẩm khác với công ty tài chính FECredit anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.034079,
      "id": "18643061",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu mua luôn khỏi trả góp có được gì không v",
      "answer": "Chào anh Hiếu!Rất tiếc sản phẩm hiện không có chương trình khuyến mãi gì ạ! mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.939579,
      "id": "19886795",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mà em mua trả góp thì có được khuyến mãi hay tặng gì không qtv ???",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Hiện tại sản phẩm không hỗ trợ khuyến mại gì khi tham gia trả góp bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.921667,
      "id": "23822114",
      "field_search": "question",
      "question": "mua máy giặt trả góp ,giờ mua thêm cái dt trả góp nữa đc k add",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua thêm sản phẩm điện thoại  trả góp được đó anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.914202,
      "id": "21712633",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua máy mới thì có được dán máy miễn phí không hay phải trả thêm khoản dán máy nữa ạ",
      "answer": "Chào chị Thanh,Máy chị mua tại siêu thị Thegioididong.com chưa được hỗ trợ dán máy miễn phí chị nha! Nếu muốn dán máy, chị cần mua thêm miếng dán nữa đó chị! Siêu thị Thegioididong.com hỗ trợ dán máy với mỗi mặt là 50.000đ chị nha!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.753708,
      "id": "21496355",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua iphon 6 trong tháng này có những ưu đãi j vậy ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện Thegioididong.com có khuyến mãi cho Điện thoại iPhone 6 32GB là giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thôi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.73034,
      "id": "22463682",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ra thegioididong đem theo 9tr đúng là vẫn mua được đt ạ? Có cần mua thêm gì kèm theo không ạ?. Có check mã ip chính hãng ko nhỉ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị có thể yên tâm không có phí phát sinh chị nhé. Nếu chị quan tâm thì chị có thể mua thêm miếng dán chống trầy cho máy với giá là 50.000đ/miếng/mặt ạ. Ngoài ra các sản phẩm bên em kinh doanh là máy chính hãng được phân phối tại thị trường Việt Nam nên chị cũng có thể kiểm tra thông tin trên website chính thức của Apple bình thường chị nhé.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.725092,
      "id": "17801393",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang mua hàng trả góp tại tgdđ v e có thể mua trả góp thêm nữa đc hoq ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia trả góp anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác đó anh ạ. Để tăng tỉ lệ duyệt hồ sơ anh nên làm hồ sơ với công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.719027,
      "id": "23859297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua hàng trả góp trả trước 50% sau đó trả góp tiếp trong 3 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ạ? còn nếu trả thẳng thì bên mình hiện tại có chương trình ưu đãi giảm giá gì nữa không ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Hiện khi chị mua trả thẳng hoặc trả góp với gói có lãi suất sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.561253,
      "id": "20366223",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em vừa mua trả góp bây h mua thêm trả góp dk ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh hoàn toàn có thể tham gia trả góp thêm được nha anh. Tuy nhiên anh nên chọn tham gia công ty tài chính khác để tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn nha anh. Không biết anh đang tham gia công ty nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.470968,
      "id": "22992666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây h e muốn mua ip 6 32g mua trả góp bây h e có cmnd rồi thì cần thêm gì không ạ e ch có bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại anh đã có CMND và bằng lái xe rồi thì anh đủ bộ thủ tục cơ bản nhất, rồi ạ, nếu anh có hóa đơn điện thì anh được hỗ trợ gói lãi suất ưu đãi hơn, không biết anh có hóa đơn điện hay không để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.465412,
      "id": "30993913",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có con đt oppo a3s mới mua trả góp ở TGDD được vài ngày mà bây giờ nó cứ báo hết dung lượng em muốn đổi oppo lấy iphone 6s bù thêm tiền mà vẫn trả góp có được không ạ",
      "answer": "Chào anhDạ anh đang trả góp với lãi suất 0% hay lãi suất thường để bên em hỗ trợ anh ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.464302,
      "id": "19559338",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua trả góp đc 15 ngày giờ muốn đổi sang trả góp ip6 plus thì phải lm sao vậy shop ?? Có mất thêm gì ko ??",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Nếu chị mua góp iPhone 6 32GB máy mới và gói với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì chị vẫn có thể đổi sang góp iPhone 6 Plus được nha. Chị vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả là 20% nha.  Chị vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.355103,
      "id": "28428103",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua iphone 6 được tặng phiếu mua hàng 500k thì có thể dùng phiếu mua hàng đó và thêm tiền để mua laptop không?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể dùnh phiếu này và bù thêm tiền để mua laptop ở đơn hàng sau nhé chị,Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.348835,
      "id": "26747203",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mìh đang trả góp đt ip mà h mìh mún mua trả góp thêm 1 cái nửa đc ko",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em biết hiện tại anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.31955,
      "id": "27316112",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi tuần này góp iphone 6 thì tuần sau góp thêm 1 máy tính bảng có đc ko ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Nếu đang trả góp một sản phẩm của công ty tài chính này chị vẫn có thể đăng ký góp thêm một sản phẩm khác qua công ty tài chính khác với công ty tài chính chị ký hợp đồng trả góp sản phẩm đầu tiên nhé.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.281618,
      "id": "26712999",
      "field_search": "question",
      "question": "Tính mua e này mà trả góp 0% mà hết ctrình",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc sản phẩm đã hết chương trình trả góp lãi suất 0% nhưng sản phẩm đang có giá bán khá là phù hợp, giảm mạnh gần 2 triệu còn 6.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì mình có thể mua trả góp với lãi suất thường anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.229462,
      "id": "30311850",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 bên mình có hỗ trợ phụ kiện gì thêm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ khi mua sản phẩm này, hãng có kèm theo Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.170874,
      "id": "27214098",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ iphone e bị sọc sọc ở màn hình) e tính nhượng lại cho tgdd và bù thêm mua cái mới)) có đươc không vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mang sản phẩm ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.134813,
      "id": "30751987",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua trả góp qua thẻ ngân hàng có cần trả tiền trực không và có cânf thêm các giấy tờ khác không",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp qua Thẻ tín dụng thì không có mức trả trước và không cần thêm giấy tờ đâu nha. Không biết anh có Visa/MasterCard/JCB của Ngân hàng nào ạMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.127764,
      "id": "26805792",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu PMH không mua thêm Apple Watch S3 GPS thì sao ad ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc nếu anh không dùng Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu để mua Apple Watch S3 GPS thì bên em không hỗ trợ anh khuyến mãi khác được anh nha!Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.073114,
      "id": "22566086",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp mà 0% thì trả trước bao nhiêu % và trả trong vòng mấy tháng và bao nhiêu tiền đối với ip6 32gb. Và phát sinh thêm phí gì k bạn ?",
      "answer": "Chào anh Trung,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 4.495.000₫ (50%), góp mỗi tháng 544.000₫ (góp 9 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND và bằng lái xe. Với gói lãi suất trên thì anh sẽ không phát sinh thêm chi phí nào khi làm hồ sơ anh nhé.Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.98334,
      "id": "23909264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... mua trả góp 50% mà ko có CMT thì có được không vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Nếu không có CMND thì anh chưa trả góp được, anh bổ sung thêm thẻ căn cước được không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.969011,
      "id": "22072991",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp 1 laptop trả được 2 tháng , còn 6 tháng nữa vậy e có thể mua trả góp thêm 1 điện thoại nữa ko?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.943922,
      "id": "22285706",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có  được tặng phiếu mua hàng không ad",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị mua trả góp vẫn sẽ được khuyến mãi Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ và Sim GOGO 4G miễn phí dung lượng 5 tháng chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.91238,
      "id": "27051687",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi. Mình muốn đổi j7 pro qua iphone 6 được kh mình mua j7 pro trả góp kh đưa trước nhưng mình góp đc 2 tháng rồi mình đổi qua iphone 6 có bù tiền thêm gì kh ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hiện tại với trường hợp này mình vui lòng liên hệ công ty tài chính để được hỗ trợ chi tiết về thanh lý hợp đồng bạn nhé. Sau khi thanh lý xong bên mình sẽ hỗ trợ thu lại máy bạn ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.777878,
      "id": "22271010",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjh mua trả góp 1 cái rồi ... pjo trả góp thêm cái nữa đc K vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Năng,Anh góp thêm 1 máy nữa vẫn được anh nha! Anh đang góp với công ty tài chính nào và góp được mấy tháng rồi ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.752094,
      "id": "31101025",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 6s màu Gold hàng TGDĐ , giờ tính mua thêm con 6 thường này nữa mà TGDĐ còn toàn màu Gold thôi à ? Còn màu bạc hay màu đen không ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha, không có kinh doanh màu khác anh nhé, anh cần thêm thông tin anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.74273,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.712317,
      "id": "29723648",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp thì cần gì .. và mua trả góp 0đ được không",
      "answer": "Chào chị !Để mua trả góp chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe, nếu có thêm Hóa đơn điện lãi suất ưu đãi hơn chị nha. Còn nếu chị muốn mua trả trước 0đ thì chị phải có đủ CMND, Hộ khẩu ạ, chị tham khảo gói góp trong 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.477.000đ, lãi suất 3.30% của FE Credit ạ. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.674627,
      "id": "22718823",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình quê ở thanh hóa.nhưng mình làm việc ở hà nội.v mình có thể mua trả góp ngoài hn đc ạ.và có phải mang thêm giấy tờ gì ngoài bằng lái và cmnd k ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này chị vẫn trả góp bình thường ạ. Bên em vẫn hỗ trợ chị được ạ.Chị có thể trả góp với CMND và bằng lái xe ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.543596,
      "id": "20634876",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang trả góp (trả đươc 3/6 tháng rồi) 1 cái của Cty Hom..giờ mình muốn trả góp thêm sản phảm ip 6 32g này thì được không?",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể mua trả góp thêm sản phẩm khác được nha anh, tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính FECredit sẽ có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.51934,
      "id": "23330530",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi, mua online có trả góp được không ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có trả góp khi mua Online đó anh nhé, sẽ được xét duyệt trả góp Online luôn đó anh ơi, anh vui lòng cho biết anh ở đâu(quận huyện, tỉnh thành) để bên em kiểm tra rồi sau đó hỗ trợ anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.501507,
      "id": "20322577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em 20 tuổi và hiện tại đang đi làm Em có ( CMND & Bằng Lái Xe Oto ) em muốn mua trả góp có được không ạ!  Và có cần thêm thủ tục gì nữa không ạ! Mong được phản hồi sớm của ( QTV )",
      "answer": "Chào anh  PhươngVới các giấy tờ trên thì anh có thể tham gia góp được cho máy rồi, tuy thì nếu anh có thêm bảng lương kèm hợp đồng lao động nữa thì sẽ ưu đãi lãi suất thấp hơn. Anh có thể để lại cho em thông tin về khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. .Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.492445,
      "id": "30034728",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình đã mua góp đc 4 tháng hỏi giờ có thể mua thêm đc ko ạ ???",
      "answer": "Dạ chào anh Hoàn toàn được anh nhé, anh có thể tham gia trả góp được sản phẩm anh quan tâm ngay với công ty tài chính khác ạ. Không biết anh đang có hồ sơ trả góp với công ty tài chính nào vậy ạMong tin từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.46611,
      "id": "21843518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình moíw mua máy sony giá 5990k chưa đuợc 1 tuần h đổi sang ip6 này tính thêm bnh tiền ạ",
      "answer": "Chào chị Bên em sẽ hỗ trợ thu máy với máy mua mới, còn thời gian bảo hành và được mua tại hệ thống siêu thị bên em. Nếu sản phẩm của chị đủ điều kiện thì chị cần bù thêm là 4.198.000đ chị nhé. Tuy nhiên, đây chỉ là mức tham khảo. Nếu chị đồng ý với mức phí bù trên,chị xin vui lòng mang bộ sản phẩm và quà khuyến mãi ( nếu có) đến hệ thống siêu thị gần nhất để được hỗ trợ thu lại, tránh bị trừ phí thêm chị nhé. Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.416836,
      "id": "26345451",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua trả góp được 20 ngày rồi.. vân tay ko nhạy có được đổi lại không và tính phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh, nếu sản phẩm mình là sản phẩm mua mới tại  Thegioididong.com thì có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.339205,
      "id": "28341787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cái ạ nếu em mua trả góp mà h em đang góp xe máy rùi h em có thể mua góp thêm dược cái dt nữa kh ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả góp thêm điện thoại bình thường không sao nhé anh, Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.335812,
      "id": "30479200",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi... Bà gì mình mua tủ đông trả góp khoản nữa tháng nay không biết có thể mua điện thoại góp được nữa  không  ??",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27483,
      "id": "28872622",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua điện thoại trả tiền ngay lúc mua thì chỉ có km 500000d chứ không được tặng thêm ốp lưng  hoặc phụ kiện máy nữa phải không ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ với sản phẩm này nếu anh mua trả thẳng thì anh sẽ được Giảm ngay 500.000đ còn 6.990.000₫ anh nha. Nếu quan tâm anh có thể thông tin khu vực của anh để em kiểm tra hàng giúp anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.256264,
      "id": "19881370",
      "field_search": "question",
      "question": "Sắp tới 2/9 tgdđ có ưu đãi j cho iphone 6 ko,Sắp tới 2/9 tgdđ có ưu đãi j cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về khuyến mãi 2/9 của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác chị được , mong chị thông cảm. Nếu có thể chị vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.231241,
      "id": "26863261",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. E mua máy của sthi vẫn đang trog kì hạn trả góp còn 3 thág. Bây giờ e muốn mua thêm máy trả góp có được k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện giờ chị có thể tiếp tục trả góp thêm máy khác được nha. Tuy nhiên chị nên chọn trả góp với Công ty tài chính khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Không biết hiện tại chị đang trả góp với Công ty tài chính nào ạMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.200401,
      "id": "27414249",
      "field_search": "question",
      "question": "Ủa shop cho hỏi. đứng ra mua đt trả góp mà chưa góp hết. muốn mua thêm cái góp nữa đc hông ? 1 người đứbg 2 cái đt á",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đang trả góp 1 máy thì bây giờ chị có thể tham gia trả góp thêm máy khác chị nha. Chị nên chọn góp với công ty tài chính khác ạ. Không biết chị đang góp với công ty tài chính nào và chị có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.14225,
      "id": "21541878",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế e tính mua trả góp mà ông già mang sổ hộ khẩu đi mất  h chưa có dx ngay liệu có mua trả góp dc không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Trường hợp trên anh có thể dùng bằng lái xe để thay thế cho sổ hộ khẩu (còn tùy thuộc vào gói lãi suất và mức trả trước anh chon). Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.0952,
      "id": "18432480",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang trả góp đt j7 prime, vậy em có thể mua trả góp thêm 1 cái này nữa đc ko a",
      "answer": "Chào anhAnh đang mua trả góp thì vẫn mua trả góp tiếp được nữa ạ, anh nên chọn công ty tài chính khác công ty anh đang trả góp ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.08413,
      "id": "31080532",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mình hậu khẩu đg góp 1 món đồ khác thì có dc góp thêm gì nữa k ạ",
      "answer": "Chào chịDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ chị nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, chị có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang góp để có tỷ lệ duyệt cao hơn chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.04784,
      "id": "22385586",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin lỗi mình vừa mua sản phẩm này bên mình có thêm cái phiếu mua hàng 500k m tính trừ vào tiền mua máy nhưng bên mình nói ko được trừ vào giá máy. Hôm nay có người quen đi mua sản phẩm thì lại được trừ mình không hiểu cách làm việc ntn của tgdd là ntn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Phiếu Mua Hàng này Thegioididong.com không áp dụng trừ vào giá máy ạ, không biết người quen anh mua tại siêu thị nào vậy ạ. Anh vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com kiểm tra và hỗ trợ nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.04023,
      "id": "29562653",
      "field_search": "question",
      "question": "sale 500.000 có được áp dụng thêm mã code không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ và áp dụng với mã giảm giá dịp lễ 2/9 được anh nha .Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.033644,
      "id": "29345160",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mua iphone 6 32gb trả góp dùng cmnd và bằng lái xe được không? Ngoài ra có cần cung cấp thêm sdt người thân bạn bè gì không? Thủ tục bao lâu thì nhận máy ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh đủ 20 tuổi anh dùng chứng minh nhân dân bằng lái xe để mua trả góp được anh nha. Khi mua trả góp thì công ty tài chính sẽ yêu cầu cung cấp số điện thoại người thân anh nha. Anh làm hồ sơ tại siêu thị khoảng 30 phút -1h nếu được duyệt thì mình nhận máy ngay anh nha. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.013136,
      "id": "27222724",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hiện tại đang mua xe bên HOME CREDIT , và vay tiền bên FE CREDIT số tiền là 10 triệu  ? nhưng mình muốn mua thêm iPhone trả góp có được không ạ ? Mình sẽ trả trước khoảng 2 triệu 3 trăm ạ ? Vui lòng trả lời ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị vẫn mua góp với công ty HomeCredit hay FECredit được ạ nhưng tỉ lệ duyệt hồ sơ không cao chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.985784,
      "id": "21647093",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua máy cũ trả góp được không ad ??",
      "answer": "Chào anh HiệpMáy cũ có hỗ trợ trả góp ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về mã sản phẩm anh muốn mua (dạng vd: #1234567 ở bên phải tên máy) , số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9729805,
      "id": "23929184",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình thanh toán qua thẻ ATM thì có thêm phí gì k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh thanh toán Điện thoại iPhone 6 32GB qua Thẻ ATM sẽ không tính thêm phí đâu anh nha. Anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.910592,
      "id": "18139118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tính mua trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy hiện không có góp 0% lãi suất ạ, chị  tham khảo gói lãi suất 1,39% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 723.500₫ trong 12 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với chị không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.902676,
      "id": "26446549",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu  mình mua từ 11-15 mình sẽ đựoc giảm ngay 1tr ak ad, có cần thêm dk j k",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì không chị nha. Chị chỉ cần mua hàng trong ngày 11 đến 15/4 thì chị sẽ được giảm ngay 1 triệu khi mua hàng sản phẩm IPhone 6 32GB đó chị. Nếu ưng ý thì chị có thể  để đặt hàng sản phẩm trước chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.899741,
      "id": "30375785",
      "field_search": "question",
      "question": "Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.,Tặng thêm phiếu mua hàng 500k có được trừ vào giá máy không shop ơi...cho mình hỏi...sao cái ipad của mình không có imessage vậy, nó báo là mình đã đăng nhập trên ipad mini 4. Mà mini4 mình bán lâu rồi.",
      "answer": "Chào bạn , Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần báo lỗi imessage như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Dạ hiện iphone 6 có giá sốc online là 6.690.000₫ (Kết thúc 14/10) và giá này không áp dụng kèm phiếu mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.787904,
      "id": "20196909",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua bằng thẻ vib matercard ngoài giảm 1 triệu  có được giảm thêm 350.000 đ khuyến mại của riêng ngan hàng nữa không",
      "answer": "Chào anh. Với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ hỗ trợ áp dụng giảm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard thôi đó anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.7192745,
      "id": "19755371",
      "field_search": "question",
      "question": "Em tính mua trả góp ip6 32G, mà không biết ip6 32G đang chạy hđh ios 10 chấm mấy vậy ad ơi?,",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại bên mình chưa có thông tin chính xác phiên bản iOS 10 của model này nha. Tuy vào đợt hàng thì phiên bản iOS 10 sẽ khác nhau. Nên không thể thông tin chính xác cho bạn được, mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.672845,
      "id": "31079446",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Ad! Em muốn biết thêm thông tin về chính sách trả góp 0đ.",
      "answer": "Dạ bên em đã thông tin cho chị rồi đó ạ, chị vui lòng cập nhật lại web để nhận thông tin giúp em nhaChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.5738125,
      "id": "27436399",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp trước 0đ có được không Ad!",
      "answer": "Chào anh Dạ.   Nếu mình đủ 20 tuổi, có chứng minh nhân dân hộ khẩu thì làm hồ sơ mua trả góp trả trước 0 đồng với công ty tài chính FE Credit được ạ.  Không biết mình muốn  góp trong mấy tháng ạ.   Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.549757,
      "id": "26471360",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có mua 1 sản phẩm được giảm giá 1tr bằng thẻ JCB rồi Mua thêm 1 máy nữa còn giảm 1tr nữa không hay trả bằng thẻ JCB chỉ 1 lần thôi",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này em sẽ kiểm tra lại thông tin và phản hồi anh sau 30 phút nữa nhé.Mong anh thông cảm vì bất tiện này ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.545875,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.539783,
      "id": "21987581",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone lúc mua có được tặng kèm miếng dán mặt trước với mặt sau không hay phải tự mua thêm hả bạn",
      "answer": "Chào chị.Với Điện thoại iPhone 6 32GB không được hỗ trợ tặng kèm miếng dán màn hình và cả mặt sau chị nhé. Chị cũng có thể tham khảo mua kèm thêm tại Siêu thị Thegioididong.com chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.50342,
      "id": "32039667",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi . Hiện tại em đang dùng 5s mua ở thế giới đi động em muốn lên đời iPhone 6s có phải kề thêm tiền hay trả góp gì không !!!!",
      "answer": "Chào anh Dạ, nếu máy mình mua mới tại Thegioididong.com hay DienmayXanh.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sản phẩm khác. Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về số điện thoại mua hàng để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ!  Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.502295,
      "id": "24540033",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, bạn cho mình hỏi là tại sao ở Nguyễn Kim có hỗ trợ trả góp 0% sản phẩm Ip6 32G mà bên mình lại không có ạ, cũng là các cty tài chính mà TGDD đang hợp tác. Nếu đc mong ad để có thể góp ý bổ sung thêm trả góp 0% sản phẩm Ip6 32G để phục vụ nhu cầu mua săm tết ạ. Thân",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là các chính sách mà bên công ty tài chính và Thegioididong.com hợp tác với nhau nên không có thông tin cụ thể giải thích anh được ạ,mong anh thông cảm nhưng cảm ơn anh vì đã góp ý cho bên em Thegioididong.com nếu được sẽ thực hiện ạ.Cảm ơn vì sự chia sẽ của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.498488,
      "id": "20533803",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn ơi có ưu đãi giảm 1tr cho thẻ Visa Vietcombank ko ban",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc bên em không ưu đãi giảm 1 triệu với Visa Vietcombank chị nha, chỉ có khi thanh toán trực tuyến với Mastercard thôi.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.469892,
      "id": "27269907",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp mà không cần trả trước được không ạ......???",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.46167,
      "id": "20080466",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên năm cuối em muốn trả góp ip6 thì em có được nhận ưu đã gì về trả góp k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn làm hồ sơ trả góp online bạn sẽ được nhận khuyến mại là Cơ hội trúng xe SH 150i (Hà Nội và miền Bắc). Hiện tại bên mình chưa có ưu đãi cho sinh viên nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.422436,
      "id": "20268845",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hùng Hiếu: e vừa mua trả góp laptop thì baayh trả góp thêm iphone 6 này vẫn đc pk ạ?",
      "answer": "Nếu chị đang trả góp laptop thi bây giờ mua trả góp điện thoại binh thường chị nha. Chị có thể Thông tin công ty chị đang góp, có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.381055,
      "id": "21423240",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi k còn chương trình ưu đãi quay số trúng thưởng sh 150i nữa ak khi mua ip6 nữa à",
      "answer": "Chào anh,Dạ khuyến mãi này không còn anh ơi, em rất tiếc tuy nhiên hiện tại sản phẩm có khuyến mãi Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard đó anh nhé,nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.326341,
      "id": "27943474",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip trả góp mà hiện gio mình đang trả góp 1 cái điện thoại khác . v mình có thể mua ip trả góp nữa được k ạ",
      "answer": "Chào chịTrường hợp của chị nên trả góp với công ty tài chính khác để khả năng duyệt hồ sơ cao hơn chị nhé. chị cho em xin thông tin là chị đang góp với công ty tài chính nào vậy ạ? Hiện chị đã góp được bao nhiêu tháng vậy ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.319966,
      "id": "26753061",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi lm sao để mua thêm dung lượng iCloud khi ko có thẻ visa",
      "answer": "Chào bạn,Bạn buộc phải có thẻ Visa để mua thêm dung lượng iCloud bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.318221,
      "id": "29742527",
      "field_search": "question",
      "question": "Đến mua trực tiếp tại chi nhánh thì có được  hỗ trợ thêm gì ko ạ ? Vì dụ như dán màn hình hoặc tặng thêm gì ko ạ.  Với cả còn iphone 6 64gb nữa ko và giá là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Dạ với Điện thoại iPhone 6 32GB nếu chị đến trực tiếp siêu thị mua thẳng sản phẩm thì chị sẽ được giảm ngay 500.000đ chị nha. Kèm với Cơ hội trúng 30 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit. Nếu chị có quan tâm đến sản phẩm, chị có thể cho em xin thông tin khu vực mình đang sinh sống để em hỗ trợ kiểm hàng giúp mình chị nha Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.313038,
      "id": "27294699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bạn có mua ra mà mua 6.99 à mà có trả góp 0% luôn . Tgđđ làm ăn gì kì quá bán kiểu vậy khác gì trả góp có lãi",
      "answer": "Chào anh!Dạ ngoài gói lãi suất 0% bên em còn khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.2452345,
      "id": "17756658",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh moi mua trả góp con oppo f1s 2017 gio muốn mua thêm con nay nua co di k",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vẫn có thể tiếp tục trả góp được anh nha, tuy nhiên nếu được anh có thể chọn sang công ty tài chính khác để tỷ lệ hồ sơ được duyệt cao hơn anh nhé. Xin được thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.236416,
      "id": "19411876",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd + hộ khẩu thì mua trả góp,trả trước không đồng có được không qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND HK anh không thể tham gia trả trước 0đ sản phẩm này nha anh, anh cần có thêm Hóa đơn điện, không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.217794,
      "id": "27489315",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 mà IOS11 vậy? mình nghĩ máy chuẩn IOS10 thôi chứ AD",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iphone 6 mới hiện nay chạy IOS 11 bạn nhé, vì máy nằm trong danh sách cập nhật IOS nên máy chạy IOS 11 là bình thường ạ. Máy chạy IOS 10 thường là các máy của lô hàng cũ ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.176192,
      "id": "27579141",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp được hỗ trợ giá online không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ được nếu khu vực của anh có hàng thì anh có thể mua trả góp với giá giảm online, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.140275,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1012535,
      "id": "31119075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp có cần đem gì theo ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.096612,
      "id": "30719465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua cái oppo f9 trả góp được gần 2 tuần , mà e trả trước hết  30%, giờ e muốn đổi lại lấy điện thoại khác rồi bù tiền thêm được hk a",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này anh có thể cung cấp thông tin số điện thoại mua hàng để bên em kiểm tra thông tin giúp mình và phản hồi đến anh được chính xác hơn anh nhaMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.093665,
      "id": "22505026",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp nhưng không trả 6 tháng, góp 2 tháng được không?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc công ty tài chính không hỗ trợ anh gói góp trong 2 tháng, anh có thể chọn gói trong 6 tháng rồi thanh lí hợp đồng sớm nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.092968,
      "id": "21834414",
      "field_search": "question",
      "question": "E có mua 1 cái oppo f3 6.990.000đ e trả trước 0đ và trả góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.401.000đ e đã trả được 5 tháng rồi. Mà giờ e muốn mua thêm 1 cái ip6 này trả trước 0đ nữa vậy có đc ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp tiếp cho máy iPhone 6 ạ, nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ thấp hơn ạ, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh trước ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.0776,
      "id": "17863346",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ em muốn mua trả góp mà em hong có hóa đơn điện thì có mua được không add",
      "answer": "@Tuong Duy Nguyen:còn  iphone 6 32g không add",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.063501,
      "id": "26353112",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được km ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện mua trả góp vẫn được nhận khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bình thường anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.000441,
      "id": "20476000",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có MasterCard, mình mua trả góp trực tuyến có giảm 1tr không vậy ad.",
      "answer": "Chào bạn,Khuyến mãi giảm 1.000.000đ không áp dụng khi mua trả góp ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.986128,
      "id": "18703857",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có vay ở ngân hàng, giờ mình muốn mua trả góp đt ở tgdd có được trả góp k ad.. mong ad TL jum",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể tham gia trả góp bình thường chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.9858,
      "id": "20627768",
      "field_search": "question",
      "question": "e muốn mua ip6 trả góp không đóng trước được không ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Mỗi tháng là 1.003.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% của FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.968876,
      "id": "27526357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu giờ mình muốn trả góp đt iphone 6 32g mà mình đưa trước 4 triệu mình trả góp ngắn hạn và tính tiền trả góp ntn",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp sản phẩm anh cần đủ 20 tuổi và tuỳ vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng phù hợp theo thủ tục mà anh có, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.850893,
      "id": "27628567",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mua trả góp có được khuyến mãi không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh Mua trả góp iPhone 6 32GB được khuyến mãi: Giảm 800.000đ khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 01 - 06/06) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.849821,
      "id": "29077862",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua cái iphone 6 trả góp bên fecredit vì em mới mua nên em chưa trả góp tháng nào, thì giờ em mua thêm cái trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể mua trả góp thêm qua công ty tài chính HomeCredit . Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em hỏi là các giấy tờ hiện mình có như CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.825906,
      "id": "28861081",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có đc tặng kèm gì không thegioididong.",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này chỉ có khuyến mãi là : Giảm ngay 500.000đ ( không áp dụng gói lãi suất 0%) Cơ hội trúng 38 xe Wave Alpha khi trả góp Home Credit thôi anh nha , anh góp sản phẩm có lãi suất với công ty HomeCredit thì được hỗ trợ 2 khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.822419,
      "id": "25117947",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp, trả trước 0đ nhưng sau mỗi tháng mình trả 2 triệu thì tính toán như nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.805848,
      "id": "19708560",
      "field_search": "question",
      "question": "Màu vàng thêm tiền hả ad,",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại  màu vàng đồng hiện bên em có giá 8.990.000₫ anh nha, anh có thể cho em biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể tìm siêu thị có hàng, thuận tiện nhất để anh trải nghiệm sản phẩm nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.802279,
      "id": "20272191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp nhưng đặt giao hàng được không vây ad",
      "answer": "Chào chị, Khi tham gia trả góp chị phải trực tiếp ra siêu thị Thegioididong.com để làm thủ tục trả góp chị nhé. Bên em không hỗ trợ giao hàng chị nhé. Nếu chị có nhu cầu mua trả góp, thì chị có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện... , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất tốt nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.762315,
      "id": "19491564",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp lãi suata thấp 1.37% mà hộ khẩu ở tỉnh khác được không ạ",
      "answer": "Chào anhTrường hợp này nếu hộ khẩu ở tỉnh khác anh có thể mua trả góp bình thường nha anh. Ngoài hộ khẩu ra anh còn có nhưng giấy tờ khác như CMND, hoá đơn điện không ạ và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.758798,
      "id": "28002092",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được km 500k ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện anh đang muốn hỏi khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  hay khuyến mãi giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.743734,
      "id": "17833628",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0đ mà mình chỉ có cmt , bằng lái xe có được ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ thì giấy tờ anh hiện có là chưa đủ điều kiện tham gia anh nhé. Để tham gia anh cần có thêm hoá đơn điện và hộ khẩu đó anh. Không biết anh có thể bổ sung thêm giấy tờ không ạ ?  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.729852,
      "id": "25430797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp rồi nhưng chưa trả hết có mua trả góp được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh vui lòng cho em biết anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.728277,
      "id": "17454790",
      "field_search": "question",
      "question": "A có cmnd và hộ khẩu e tư vấn a lai suất ưu đãi nhé.",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 1,75% của công ty tài chính HomeCredit, trả trước 4.995.000₫(50%) và góp mỗi tháng 750.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và hộ khẩu/bằng lái xe.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.695652,
      "id": "26774495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình làm xa quê.lam ở  kien giang . mình muốn mua trả góp có được không.cần giấy tờ gì ạ.",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6760235,
      "id": "30606263",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi mình muốn mua IP 6 , mình muốn các thêm IP5s vào dc ko , TGDD có mua đồ cũ ko",
      "answer": "Chào anh Bên em sẽ hỗ trợ thu/đổi với máy iPhone 5s mua mới bên em, còn bảo hành,tình trạng máy bình thường(không rơi vỡ,hư hỏng...)máy đang không trả góp. Nếu sản phẩm của anh đủ điều kiện thì cho em xin ngày mua và giá mua chính xác để tính giá thu/đổi lại iPhone 6 được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.667266,
      "id": "28393229",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm 500k không",
      "answer": "Chào anh Dạ khi mua hàng Điện thoại iPhone 6 32GB mới bên em không có chương trình giảm giá 500.000đ ạ, kể cả mua góp lẫn mua trả thẳng. Khi mua hàng máy này mình sẽ nhận được Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) và Giảm 1 triệu cho Apple Watch khi mua kèm iPhone/iPad anh nha. Không biết hiện mình muốn mua góp hay mua trả thẳng ạ em hỗ trợ anh tốt hơn.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.666887,
      "id": "19618587",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua e mua góp f3 trả trước 1 triệu.  V h e muốn đỏi sang ip6.  E phải thanh toán hợp đồng s v qtv.  Có trả tiền gì thêm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị không góp lãi suất 0%. Máy F3 của chị mua là máy mới, hiện tại có thể đổi sang iPhone 6, chị giữ nguyên khoản vay. Tiếp tục góp bình thường và bù thêm tiền để đổi iPhone 6 nha! Máy OPPO F3 của chị còn giá trị khoảng 80% giá máy so với lúc mua đó ạ. Đây cũng là số liệu tham khảo, chị vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm và các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chính xác nhất nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.663616,
      "id": "26590323",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi mua trả góp bây giờ mà ngày kia mới có sổ hộ khẩu được không",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này thì không được chị nhé, giờ chị đăng ký duyệt trước rồi khi nào có hộ khẩu thì chị mang ra làm hồ sơ nhận máy thì được chị, chứ giờ làm hồ sơ nhận sản phẩm không được chị nhé, em sẽ tư vấn cho chị ha, chị có CMND và hộ khẩu phải không ạ?Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.65807,
      "id": "17560004",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đặt cọc 500k mà sau e mua trả góp thì tính thế nào ạ.. e có CMTND và bằng lái xe ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu bạn muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Và tiền đặt cọc bên em sẽ trừ vào số tiền trả trước nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.648742,
      "id": "21495525",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp không mua phí bảo hiểm có được không tgdd",
      "answer": "Chào anh, Anh mua trả góp anh không đóng tiền bảo hiểm được anh nha , khi anh mua góp anh trình bày cụ thể với công ty tài chính anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.645275,
      "id": "20037730",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard---> ad cho em hỏi KM này mua online mới được hay mua trực tiếp tại ST có được ko ah",
      "answer": "Chào anh, Khuyến mãi Giảm thêm 350.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard, anh phải mua online mới được hỗ trợ anh nhé. Nếu anh thanh toán trực tiếp tại siêu thị Thegioididong.com thì không hỗ trợ giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.62923,
      "id": "28761882",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả máy trong vong 1 tháng mà thiếu 1 trong số phụ kiện thì có bị trừ thêm ko",
      "answer": "Chào anh!Dạ với mỗi phụ kiện bị thiếu sẽ trừ thêm tối đa 5% giá trị sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.616304,
      "id": "23276284",
      "field_search": "question",
      "question": "thegiogididong ơi, trường hợp mình muốn trả góp mà không trả trước có dc ko? giáy tờ tối thiểu phải có là gì? có được duyệt không? cảm ơn tgdd.",
      "answer": "Chào anh,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Việc xét duyệt hồ sơ trả góp là do công ty tài chính quyết định và hoàn toàn bí mật nên anh cứ thử xem sao ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.615862,
      "id": "19839547",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mua IP6 32G thì có được tặng gì không vậy AD",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc hiện tại anh mua iPhone 6 32GB chưa được tặng gì ạ. Nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5713215,
      "id": "21581615",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà không muốn nhân viên gọi về gia đình thì được không",
      "answer": "Chào anhRất tiếc khi tham gia trả góp thì công ty tài chính sẽ gọi xác nhận cho người thân anh nha, nếu anh từ chối cung cấp Thông tin này thì tỉ lệ bị từ chối khá cao ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.558469,
      "id": "23508517",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trả góp khi mình nhận hàng mình có làm giấy tờ gì khác nữa không vậy.?",
      "answer": "Chào anh,Khi mua trả góp duyệt hồ sơ online thì quy trình như sau ạ, anh làm hồ sơ online, khi hồ sơ online được duyệt thì anh đến siêu thị duyệt hồ sơ trực tiếp rồi nếu hồ sơ chắc chắn được duyệt thì anh lấy máy về, anh yên tâm cung cấp giúp em số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5512295,
      "id": "20057215",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả trước 10% đk không ak có hộ khẩu cmnd hoá đơn điện nếu được mua tính bao nhieu ak",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu chị đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện mức trả trước khoảng 899.000₫(10%) thì chị sẽ góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.619.000₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.549656,
      "id": "20921488",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua dt ip5s mình mua trả góp. Nhưng có tiền mặt rủi nhung lai lo muốn trả góp nữa. Như vậy có tính lãi trả trả góp lo add",
      "answer": "Chào anh,Nếu như anh có đủ tiền thì anh có thể thanh lý sớm hợp đồng hiện tại, không phải chịu lãi suất các tháng còn lại, nhưng sẽ chịu phí thanh lý sơm nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.50422,
      "id": "26586114",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0đồng và trả trong 12 tháng ad tính giúp mình với",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, mỗi tháng là 782.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.17% FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.475267,
      "id": "21682233",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi hòi tháng 4 tui có mua trả góp e 6s này lúc tui mua giá 9tr990k tui trả góp trong 1 năm tui trả trước 3tr...hiện tại tui trả góp dc 4 tháng mỗi tháng tui đóng 724k tính ra tui trả góp được 5tr800k đến tháng thứ 5 tui trả toàn bộ số tiền còn lại thì bên tgdd bảo tui phải đóng thêm 5tr500k nữa mới đủ thế là thế nào ạ lãi xuất gì kinh khủng thế....",
      "answer": "Mong được phản hồi gắp ạ....",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.472645,
      "id": "20552611",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mất giấy CMND chỉ còn bản photo có mua trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này không được anh nha , anh phải làm lại CMND mới được hỗ trợ mua góp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.469247,
      "id": "24863611",
      "field_search": "question",
      "question": "Ví dụ mình mua ở đồng nai mà sổ hộ khẩu ở Huế có được không ạ... Trả trước 10% góp 12tháng",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chỉ cần sổ hộ khẩu có tên chị trong đó là được hỗ trợ mua góp chị ơi, với CMND, sổ hộ khẩu chị sẽ đưa trước 849.000₫ và góp trong 12 tháng mỗi tháng 895.500₫ chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.459161,
      "id": "22467512",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua xe trả góp bên sài gòn hd giờ mình có thể mua trả góp điện thoại này với lãi suất 0% được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp 0% lãi suất iPhone 6 32GB với FE Credit hoặc Home Credit được ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.453703,
      "id": "28611943",
      "field_search": "question",
      "question": "Buổi tối mình ghé mua trả góp thì được không ạ",
      "answer": "Chào anh!Anh có thể siêu thị Thegioididong.com vào lúc 9h - 21h để được hỗ trợ mua trả góp anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.434818,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.427551,
      "id": "26673378",
      "field_search": "question",
      "question": "Hồi đầu tháng năm nay mình có mua sim ở TGDD đã đăng kí sim.Hiện tại Viettel đang triển khai chụp thêm ảnh chân dung.Vậy mình có cần bổ sung thêm phần này ko ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ khi mình mua sim bên em thì bên em đã chụp ảnh chân dung của mình để đăng kí thông tin sim cho anh rồi nên mình không cần bổ sung anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.425791,
      "id": "18255072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn trả góp 0d mà ko có hóa đơn tiền điện có được không",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit thì anh phải có hoá đơn điện nha anh. Hoặc anh có thể thay hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net / hợp đồng lao động hay bảng lương nha anh. Anh có những giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.419805,
      "id": "27137533",
      "field_search": "question",
      "question": "E mua trả góp oppo f7 64g đc 10 ngày,e muốn đổi sang trả góp iphone 6 32 có đc  k,e phải phù thêm bn  ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể thông tin máy mua mới hay đổi trả tại Thegioididong.com, thông tin giá mua để bên em kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.384098,
      "id": "26506742",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở gần cửa hàng TGDD  tại huyện, muốn đặt mua online iphone 6 trong ngày hôm nay để được giảm giá 1tr có được không? Ngoài ra mình muốn mua thêm 1 đt SS Galaxy nữa thì có được áp dụng phiếu giảm giá 1 triệu nữa không?",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại mình đặt mua sản phẩm Iphone 6 trong ngày hôm nay thì mình có thể nhận được phiếu muahàng 1 triệu anh nhé. không biết mình đang quan tâm đến sản phẩm Samsung nào vậy ạ? Để bên em có thể hỗ trợ anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.368137,
      "id": "24460128",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang góp xe của ngân hàng fecredit vậy e có thể góp thêm điện thoại được k?",
      "answer": "Chào chị Theo như thông tin chị cung cấp thì chị có thể mua trả góp thêm điện thoại được ạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.357372,
      "id": "24858817",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sp này có đang được trả góp 0% không?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% anh nhé, mong anh thông cảm.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.288268,
      "id": "25150692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em trả trước 4tr thì hàng tháng sẽ phải trả góp thêm bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chịChị cho em xin thông tin độ tuổi và giấy tờ hiện có như giấy CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu (photo công chứng trong 3 tháng gần nhất) , nếu có hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất) em hỗ trợ thông tin trả góp giúp chị nha !!Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.268764,
      "id": "21436039",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi cần mua trả góp con iphone 6 32g. Vậy nếu như tôi có thêm hóa đơn điện thì lãi suất có giảm thêm 3-4% so vs k có hóa đơn điện k. Và có cho góp trong vòng 12 tháng k. Nếu trả trc 40% số tiền sản phẩm.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có thêm Hóa đơn điện thì lãi suất sẽ giảm khoảng 3 - 4% nha. Nếu anh có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện thì anh sẽ trả trước 3.596.000₫ (40%) iPhone 6 32GB, mỗi tháng là 577.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.66% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.260104,
      "id": "17558999",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trực tiếp hoặc mua online có ưu đai hay khuyến mãi gì ko shop?",
      "answer": "Chào chị Hằng,Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt cọc trước sản phẩm được Tặng PMH 300,000đ chị nhé, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.25767,
      "id": "27879534",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán 100% trực tiếp tại cửa hàng thì có được giảm thêm 500 ngàn giống như thanh toán online không ad?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) anh nha , anh thanh toán 100% giá trị tại siêu thị với tiền mặt vẫn không được hỗ trợ khuyến mãi này anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.248602,
      "id": "21652175",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần trước em mua trả góp mà đóng tiền bị trể mấy lần vậy có mua được nữa không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị vẫn có thể mua trả góp tuy nhiên chị nên chọn công ty tài chính khác thì tỉ lệ duyệt sẽ cao hơn đó chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.243471,
      "id": "23334613",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp có được mua giá rẻ online không",
      "answer": "Chào chị Linh,Chị có thể mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB giá rẻ online ạ. Chị vui lòng đặt giữ hàng tại siêu thị và đến trực tiếp siêu thị đó lấy hàng mua trả góp ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.239396,
      "id": "23456256",
      "field_search": "question",
      "question": "A.c cho e hỏi ạ, máy này chưa mở hộp chứ ạ, mua máy có đc tặng thêm gì k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em đảm bảo sản phẩm vẫn còn nguyên seal và nguyên hộp đó chị nha. Và với sản phẩm trên thì bên em vẫn chưa có chương trình khuyến mại tặng quà cho sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}